總商會歸邊：香港總商會強烈譴責近期香港發生的一連串暴力行為。

香港總商會今日（6日）聲明，強烈譴責近期香港發生的一連串暴力行為。聲明指過去數星期暴力行為不斷升級，小撮人士的街頭暴力與大部分和平示威者追求的目標完全相違背，這不但有損本港國際金融中心的聲譽，以及中小企業的運營，更甚者是影響一般普羅大眾安全及生計。

總商會希望香港社會能盡快回復和平與繁榮，唯此只可以透過法治才能達成。

英文statement：

HKGCC Strongly Condemns Violence

For Immediate Release

We strongly condemn the escalating violence which has affected Hong Kong over the last few weeks. It has not only affected Hong Kong’s reputation as an international financial center, but also the small and medium size enterprises and most importantly undermined the safety and livelihood of ordinary Hong Kong people.

The violent minority is completely destroying the aspirations of the majority peaceful demonstrators.

We all hope and wish that Hong Kong returns to peace and prosperity but this can only happen if we return to the rule of law.

睇黎 中共開始迫人歸邊

收皮啦之前元朗單野又叫政府回應訴求

傻仔黎
以為發展到現在咁可以變返以前咩
冇嫁啦 一係革命成功 一人一票選舉
一係就會好似新疆咁 等經濟收皮

所以覺得已經中共記者會後收到order了

認真諗吓不消費運動
其實個個星期六日有活動大家都已經少咗消費
平日不如多啲留喺屋企食飯
我呢幾個星期真係冇出過街食飯
晚晚自已煮, 湯水都飲多咗
冇人消費睇吓班友仲點撐政府

香港人要做多樣野罷買係真
琴日都覺難
依家覺得要去收商家佬皮

罷買我覺得要做

但成效可能唔大，我當你全港四成藍絲三成和理非三成支持衝擊
當全部支持衝擊＋一半和理非都撐罷買，都係得四成半人會做
唔出街食飯唔買衫褲鞋都要買gear，後生仔示威都要出街醫肚
咁搞最多咪零售低十幾廿個％，壓力唔夠

中共大把手段搞掂你地 例如應承之後放多d自由行落黎
班商家佬都係會撐中共

就算聽日開始完全無事
所有人都唔開心唔消費
最重要係支那係匯率操縱國
一定爆到7彩

我又覺得呢個回應正常喎，未必係黨壓落嚟
之前打咁多日，影響商界嘅係黑社會同黑警
今次係罷工同阻塞交通，係抗爭者影響營商
商會要咁出聲都係合理（雖則好短視）
記住佢哋係商會，講政治都係以營商角度為主

去到呢個地步有冇可能大家都當冇事發生過第二個回歸平靜？冇可能

拉左幾百個手足香港同佢地有關係有接觸既人有幾多？有冇可能大家當冇佢地存在過？冇可能

黑警做咁多陰質野變晒過街老鼠，有冇可能可以再正正常常走去茶餐廳蛇王吹水？冇可能

年輕一代撻著左既革命心有冇可能冚得熄？冇可能

因為呢度仲未係中國，呢度係香港
呢場運動咁走落去結果必然會係兩個極端
香港人贏返香港，將舊制推倒重建，或者係呢個世界再冇香港呢個地方，以後只有支港

仲敢放自由行落黎？

拉撚晒我地 平完亂
咪放得自由行囉

仲有

保皇黨歸邊全力支持何君堯

係？ 邊度

冇效係因為少人做同少人堅定
確實難

同意
你叫人日日唔買野唔出街食仲難過六日出黎遊行